話你知 電單車 可以有幾快！

小弟之前真係飛好顛
揸架1000cc Yamaha R1
最快270

因為電單車夠輕 起圍好快
好多跑車600CC 1000CC 0～100都只係3,4秒

其實揸得跑車款，又會玩下嘅
上200係基本
至於250以上 就真係要少少時間同膽量

以往經歷 狗車200以上都放星星

補充： 宜家好多大車極速299 但小弟真係未試過

你揸1000 都得270 可以收收皮
270 600 都做到

我又無話600上唔到270
咁你上唔上到270先
講就兇狠做就碌撚

做到，死渣嘛
你見佢冇覆你
就知佢落咗樓試

飛開邊條路
定係套假牌？
不過揸多左幾年覺得chill揸先係最relax

600/1000 0-100都要3，4秒
可想而知你手車有幾廢

啡玲應該chill唔到
要快扯住個人條腰同手先冇咁累，同埋要吸風散熱r6r1果啲

你要快去track 玩
唔好累死其他人啦死mk

實得格，成個人變左紅色豆腐花之麻

0-100正常
唔改車，26起步好多限制

連登係咁你唔係世界冠軍都冇資格開post
佢地好可能單車都未踏得掂

上連登勿認真

頭先先輸左俾架白色tesla

我650cc街車,行200盡左了

不過係幾開心的，有緣再玩過，下次我唔會輸

快唔緊要
做足安全
想知原廠鮑魚夠唔夠收

揸得快
死得快

睇返咁多年揸26死嘅係死係邊？
死係山路喎
揸得快死得快？
highway每日大把人揸過200
每日死好多人？

快極又咪26我西一西架車嚇一嚇你都瞓左喺到啦

1000CC我諗要488,Aventador,911 turbo s先係佢果皮

老麥全系尤其720s , 650s , senna
全部都秒撚左佢啦

我西一西架泥頭車 你都訓得

麻婆豆腐仲有d碎肉

俾我渣到火箭，我渣快過電單車啦